點解獨立自主未係好時機

而家唔係講緊唔想獨立,但美國冇乜可能會支持,支持咗就等於慫恿自己國內人民搞獨立,極容易有內亂,冇乜邊個國家政府會支持,如果美國見到我哋嘅抗爭運動變質,係傾向搞獨立而唔係徹底實行雙普選,有機會連人權民主法案都過唔到,你哋自己諗

push

立即停止所有臨時政府同港獨活動
美國Solomon 同陳雲已經開晒聲
臨時政府係步壞棋，送子彈畀中共，阻礙美國立人權民主法案，令國際好難再出手幫香港
推港人入深淵

唔好攪咁多野
過左條法案先.....